有無巴打覺得727要保護身邊的絲/女先

唔知個日點
好掛心身邊的女友人會仲易有事
班牛屎佬唔係人咁品，拉去後巷唔知做乜都得

大家都有自由決定做乜
不過呢個時勢做巴應該諗多步啦
到時識又好，唔識又好，都保護住d絲走人先🙃

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下